京東與Cloudflare的合作

直接劃重點
- 由於中國雲計算服務由阿里巴巴同騰訊主導，阿里雲46.1%，騰訊雲17.3%，京東Cloud＆AI業務搵Cloudflare同佢合作
- 外國既Cloudflare用戶可以更快速同中國既京東數據中心連接
- 目前Cloudflare只有17個數據中心，而目標係起中國建立150個新數據中心

醬汁:

遲下京東香港IPO

班仆街芝麻人會用到外國CloudFlare point 定係佢哋會係芝麻國自己圍爐打飛機

似啦
歡迎拼多多,百度,新東方,愛奇藝果D全部回家

京東前景點，會唔會好似阿里巴巴/騰訊咁

未有細節好難講
但睇樣係JD借Cloudflare既Cloud computing技術幫佢對抗其他兩家only

又多隻新經濟

方便DDOS

騰訊就係一路想靠京東同拼多多打入電商市場, 去制衡alibaba既taobao

抽返兩手先咁我

點解唔直接買PDD，佢第一季活躍用戶cup咗taobao

其實諗吓都知冇可能 一定係假數

其實點解CloudFlare可以虧損左咁耐

佢狂燒錢冠名大陸電視節目，同埋佢會燒錢補貼商店，去降低商品價格，去搶市佔率

依d購物平台用戶忠誠度本身就唔高，要搶贏淘寶唔係難事，但搶完點留客同提高每宗訂單金額先係跟住落黎既課題

佢既業務唔係想像中咁tech，google/ms想取代既話其實好易，變相令到佢既付費服務盈利增長空間受限

同埋佢越做越大，但轉化唔到免費用戶做付費用戶，搞到成本越黎越高

PDD傾向做低端消費客戶群 俾佢燒錢搶贏咗只係一時 薄利多銷始終唔可以長久同大幅度增長股價
淘寶天貓始終比較有說服力 反而我覺得京東有得fight下

嘩 同強國合作 個cloudflare 係米唔會對強國攻擊做反應

馬上轉第2間

騰訊得15%京東股權
就算京東彈起 騰訊都唔係得益太多

根本唔會打入到 陣間俾人偷哂啲技術再充公

可以唔用佢了

強國合作

仲要向強國起數據中心？

吊你咩

全球censorship真係不遠矣..

仲有咩選擇？

咩係京東？

一間市值兩間中銀既網購公司